const Irrigation = [
	{
		questionText: 'రువేరు తటాకం',
		ans: ['మొదటి బుక్కరాయలు', 'పెనుకొండ సమీపంలో)'],
	},
	{
		questionText: 'నరసాంబుధి తటాకం',
		ans: ['సాళువ నరసింహరాయలు', 'అనంతపురం'],
	},
	{
		questionText: 'గభద్రానదిపై తొరగల్లు ఆనకట్ట ',
		ans: ['S.K.D'],
	},
	{
		questionText: 'గులాపుర తటాకము ',
		ans: ['S.K.D'],
	},
	{
		questionText: 'కంభం చెరువు ',
		ans: ['S.K.D & భార్య అన్నపూర్ణ దేవి'],
	},
	{
		questionText: 'అనంతసాగరం చెరువును తవ్వ',
		ans: ['బుక్కరాయల ప్రతినిధి భాస్కరుడు, పోరుమామిళ్ళ వద్ద '],
	},
	{
		questionText: 'కమలాపురం నుయ్ నుయ్యి,',
		ans: ['దేవరాయల-II ఉద్యోగి అహ్మద్ ఖాన్ కమ'],
	},
	{
		questionText: 'రంగబుగ్గ నుయ్యి',
		ans: ['మహ్మద్ మియా కానూర్ తాలూకాలోన', 'దేవరాయల-II ఉద్యోగి'],
	},
	{
		questionText: 'బుక్కసాగరం ',
		ans: ['చిక్కప్ప ఒడయార్ '],
	},
	{
		questionText: 'అనంతసాగరం చెరువుల',
		ans: ['చిక్కప్ప ఒడయార్'],
	},
	{
		questionText: 'పాండువాగుకు అడ్డంగా కట్టపోయించి చెరువులను నిర్మించాడు',
		ans: ['చిక్కప్ప ఒడయార్'],
	},
];

export default Irrigation;
